祈求天地放過沽空的人，怕發生的永遠別發生

熊軍唔係又打靶呀訓醒可唔可以有奇蹟呀

跌啦唔該

諗起幾日前聽日又黎一堆

上星期已經比人打靶打到唔敢再買熊

熊熊係咪瀕臨絕種
博物館見

日日訓醒就係終止交易